「香港民主女神」周庭抓不得 北京外交圈：會激化日人反中

2020-08-15 22:59:38
〔編譯管淑平／綜合報導〕被日本網友稱為「香港民主女神」的香港民主運動者周庭，日前被當局以涉嫌違反香港國安法為由逮捕後，日本「共同社」指出，周庭被捕讓日本人明白香港人權問題的嚴重性，也掀起反中情緒，在看重美日聯盟關係的親美保守派向來力促首相安倍晉三重新評估對中國外交策略之際，周庭或許也成了另一個使中日關係複雜化的因素。

「共同社」14日引述北京外交消息人士說法，「周庭在日本很有名，如果中國在與美緊張關係惡化之際，想維持與日本的友好，就應該不要逮捕她」；周庭被捕的消息一連被報導的幾天，也因此讓大批日本人「終於體認到，中國是漠視人權的國家」，她的支持者「永遠不會原諒中國共產黨」。

現年23歲的周庭因喜歡日本動漫而自學日文，參與香港民主運動後，經常以流利的日文透過電視、社群媒體，說明香港的狀況。東京國際基督教大學國際關係高級副教授納吉（Stephen Nagy）說，周庭一直「積極」以日文向日本人訴求香港對於更民主的政治體制的追求。

一名在北京工作的42歲日本人就說，「因為民主女神（周庭），我從去年開始非常關注香港的事情」。另一名北京的外交消息人士說，「如果越來越多日本人同情周庭，反中情緒就會進一步升高，傷害兩國關係」。

圍狗屋果單case如果告得入
日中關係凍過水

中共思維,
你有不滿唔緊要, 你唔敢出黎反就得

抵撚死 以為自己好撚醒

1. 周庭而家有金身護體
2. 支共應該想開始打日文網戰，但聽講google translate日本人係睇得出

你日撚日係到播抗日劇又點計呀

成個情報部門執左佢啦
咁廢

啊！唔係想，佢好似不嬲打緊
但會落力啲
雖然都係柒

李乜撚柒華大導以為自己好撚醒

中共「激嬲日本人更好」

業餘、不認真，和像馬戲團

嘩，先知先覺

班識日文嘅5毛笠曬水

周庭成為日本中反中嘅支點

中共而家想近交遠攻 修補同日本既關係
之前都有新聞話唔播抗日劇 要播韓戰同美國打既劇今鋪係咪又有豬隊友打亂中共既計謀呢 定係中共又錯判形勢

由口交部長親自做五毛出po咪得，隻蝗蟻係日文專科畢業

五毛好難搵位入周庭
如果話周庭係「親日份子、漢奸、勾結日本」
對日本人黎講有咩所謂，求之不得啦

你未去過日本?
全撚部大劣人黎
流利到做撚埋雞都得呀

周庭，一個人牽動1.3億人既政治取態

驚呀屌你老母？

如果影到周庭剪頭髮然後落淚
啲日本毒男會唔會真係整架高達摧毁支那

黑警不嬲自以為是

有好大部分真係留日既都唔會太講政治
因為去得既好大部分都真係搵食

被日本化

日本超多網路用語
超撚難搞

成班香港黑警擦鞋狗 以為瘋狂咁為國安法執法 拉反對派的人，阿爺就會好開心 獎多幾塊狗餅比香港黑警同摸幾下頭

女人入冊唔使剪

會唔會而家先知呀
情報部門平時唔上網？

而家為左唔進一步做壞形勢
日本唔惹得，印度唔惹得，契哥唔惹得…
美國唔敢惹，英國唔敢惹，澳洲唔敢惹…

其實小支支重可以做咩？

有…就係打香港pet pet...

咪又係照拉

放風扮下野

同埋轉得好撚快
今年無啦啦爆左個芝士牛丼形容毒男
下年可能又變成過氣

香港民主女神
日本仔真係勁鍾意周庭

黑警已淪為國際笑柄

揾李桂華囉, 炸彈師

都捉左啦
人地點睇有乜所謂
黨天下無敵
捉埋黃之鋒囉

沒事兒
你地識驚架咩

周庭以成舉足輕重人物

有D人係唔應該拉

一拉會好大鑊

不過政府班友, 一直都係諗住硬撼

尼啲文唔好推
害死周庭

想講好耐 周庭依家日本地世同昂山素姬當年好似
你越搞佢 只會令更多人同情佢 支持佢
而事實上周庭唔太前線
就算當抵毁佢 又屈唔到佢係咩黑暴
我真係覺得香港高官做野前唔駛諗後果同大局
你咁高調拉人 俾晒位國際媒體入啦

之前5毛拎劇集相屈周庭受過軍訓係間諜 笑到我仆街透唔到氣

就好似香港一樣，根本係唔係支那種一眼睇得出

仲有Google translate 都係一眼睇得出

英文都睇得出啦。中共人寫英文只用動詞不用名詞

自由時報咩陣營㗎？

綠

捉黎智英又奶咗嘢，捉周庭又奶，黃之鋒連捉都唔敢

周庭認咗好似

馬後炮

實燒維穩費搵班識日文嘅五毛
上網抹黑周庭
支那d手法黎黎去去都果d

香港警察这是帮倒忙，低级黑， 帮国家添烦添乱

你要幫手Twitter

//東京國際基督教大學國際關係高級副教授納吉（Stephen Nagy）說，周庭一直「積極」以日文向日本人訴求香港對於更民主的政治體制的追求。//

Professor Nagy 喺中大日本研究教過

係喎 如果判要坐

李桂華又要俾共產黨屌

班5毛成日扮日本人係yahoo jp到洗版
已經搞到人地勁反感
又唔知自己日文勁唔自然
仲有人地禁入去係睇到你過去留過咩言黎
剩係關注國際版中共新聞 係人都知係中國網軍啦

全球反中情緒高漲

google translate有邊個睇唔出
你搵個鬼佬用google translate講廣東話，你應該兩三句就feel到唔對路

真係好想知邊個諗出嚟 次次都錯判局勢

=啲狗鳩用人血饅頭

一個政府咁要面
顏面何存

好在悍衛住廣東話入文

我地大家都要

所以靜靜地贏真係冇講錯
個個都背後不斷做緊野累積力量
到有事上黎就變咗一張張自己嘅底牌同本錢

反觀支那成日有少少成就
就自 high 話俾全世界知
但係做一次柒一次 反而俾人地知自己個底有幾廢

被嫖妓人格謀殺呢d
都唔work了

中共：仲有邊個拉得

係
唔敢捉芝丼，諗住捉佢隔黎個𡃁妹填數，點知佢係日本人香港藉女神 年輕人又愛，政治界又錫。

同反送中一樣，神早撤回咪冇撚有事，搞到而家成全球公敵

無撚有錯，呢樣好重要

日文應該難啦，佢哋有太多敬語。

你咪話 連香港人都估唔到會做到全日熱話

日本人應該巴不得周庭去日本住，做埋偶像出道

拉左喇喎

國安又唔捉之鋒，捉D唔捉D,

其實玩權術玩到咁廢，知唔知醜

如果紅官判埋坐監

會。

其實對佢嚟講無乜問題
反正收晒啲證件
今日拉唔到咪等件事淡咗先囉
一年唔得咪五年
五年唔得咪十年

其實好似咩文都唔通順
但你大概知道講緊乜

周庭真係好叻，真女神

證明國際戰線係幾咁重要，尤其事你整到個icon俾人認受咗嘅時候

國際之間互相幫助都好緊要，請大家留意吓白羅斯最新嘅局勢

識日文唔難啦 洗撚google translate咩

現實係大陸人連中文都唔通順

原諒越南共產黨嗎

周庭

其實而家周庭想退都太遲。
佢真心想淡出，中共一步鳩拉，日本反應咁大，響晒朵啦。
而家反而愈高調愈保護到佢。

你諗下而家再有人跟縱佢，日本會有咩反應。

輸撚左個台灣, 依家輸撚埋右個日本

佢似係想蓋過美國衞生部長訪台單野
點知單野爆到咁勁

呢個故事教訓我地
要積極提升自己既社會地位
唔夠高既佢地任砌你你都只係一個數字
夠高既拉咗都要放人 對國際戰線好有幫助

冇所謂啦 你堆韮菜平時都反日當消遣

太遲了

我開始覺得一切係整定
支那人無文化又鐘意發強國夢，咪推左個習包子上台
習包子鐘意戰螂同厲害了我的國，咪推左林鄭上台
林鄭鐘意「好打得」，咪死不撤回送中條例
性格決定命運
支那人既仆街性格決定佢地既命運

小日本不足為患啦 咁都縮係咪想背叛黨

中日可以正式反面蘇恵德 可以一世唔洗去日本

香港應該建立五眼嘅代表人物啦⋯⋯
如果拉咗gphone, 真係不得了⋯⋯

淨係d日文漢字同大劣漢字已經唔撚同
班傻鳩扮日本人都唔轉日文windows

港共最近唔係口氣好囂張
強烈抗議外國制裁, 又話人地制裁荒謬?
而家又縮沙 ?

國安法真係垃撚圾, 知道美國多左膠就扮兇狠
見到日本就係準備有行動就鳩縮

同時捉肥佬黎同芝丼都冇咁大鑊
因為全世界都明咁係向美國報復制裁嘅行為
唔捉芝丼捉周庭真係順手撩醒埋日本班詐瞓嘅政客
冇得再舐哂兩邊扮睇唔到
邊個天才諗出捉周庭呢招
真係應該要捉去秦城監獄雙規

李大導

屌你 瞓咗幾耐依家先知

日文唔洗google tranlate
堅多支那種學日文 過到去用twitter 自動做免費工

而家美國賣F16比台灣 今次又想拉邊個

而家gphone , 周庭已經互相照應,
一個有事, 另一個即刻向國際救援
如果兩個一齊有事, 國際反應仲會更加大

識唔難但要用得好就好撚難
好似廣東話打字咁啲大陸仔諗住扮香港人打字隔住個mon都會feel到柒味
啲句號助語詞擺到錯撚曬一眼就睇得出

好明顯，個想法如下

之峰好多人識，但又想嚇下佢哋（例如 羅冠聰），不如拉個西方唔咁多人識，跟著就揀周庭

支那維尼會怕日本?笑死人咩

蘇惠德隨時一世都去唔到日本

政治部 太天真了李小丑

慘啦
港共錯判形勢

高級黑

日本先ban犬嫂+民殘聯入境

拉咗先講

用埋啲咩「咯」、「優化」、「XX性」、「聯防」、「監控」盲嘅都知係邊度嚟

咁李桂華好快要入去坐 玩大咗

公平咩

依家拉孖田李陳老太兩個過氣廢老都冇用
不如直接拉柒娥啦
咁就吸引到全世界視線

成班傻閪真係唔識架喎
柒下柒下咁驚捉黃之鋒李柱銘呢d會激嬲美國
就走去捉肥佬黎周庭呢d佢以為冇咁重要既人
點知捉蟲入屎忽
咁撚多間諜個個淨係識偷野同外宣

唔同
因為通常好易會睇得出
就好似大陸仔扮香港人打字一樣好易認

上次先比人捉到漢字有唔同

周庭已認罪，只係個官會唔會判佢緩刑。

日本旅行大把鋪都有件支那種做店員
各大字幕組幾多人

中計了

任何刑事案件，只要見李桂華有份出現，你就知道，這件案件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

釣魚台大戰啦

我覺得似係想用國安法shift 美國衞生部長訪台單野
可能本身諗住最多台灣 個邊有反應
點知日本全城一齊反不特止
連美國trump + pence + pompeo 都出聲

Google translate 中文都一睇就知啦
仲要日本同香港一樣，網絡用詞一睇就知係咪本地人

支那種都好多人識日文
真係唔可以睇少啊

就算識廣東話嘅五毛，都成日講啲大陸用語，除非請翻香港五毛，不過一樣好容易露底

佢哋所謂嘅打，就係放班粉紅曱甴出嚟，係周庭個youtube channels度講一堆垃圾

支那覺得自己停左成年幾無播手撕日本鬼子
已經釋岀左善意
你班日本仔無咁不識抬舉

證明港共真係好廢
不過行人治極權不意外

搞到日本唔俾支麻人同如果無咗特區免簽證去日本班友堅會唔放過李桂華

wwwwww

樓主麻煩PIN PIN

唔係呀，澳洲、加拿大、英國蝦得。
印度因為個市場大，所以要忍吓

佢想取代鄧炳強

支那咁玻璃心小小野就發顛點收補呀
之前想乞三叔幫屎為代工就放風話放寛限韓令
人地唔落塔就反轉豬肚再進一步收緊
小小野都忍唔到仲當自己天朝盛世人地只係你藩屬國

其實支那五毛都打緊日本戰爭啦
不過佢地賤種格 大家留心d 其實係睇得出
之前有日本人都睇得出支那五毛扮日本人 帶風向
叫香港手足小心佢
香港手足話：
「我一秒就睇穿左佢係五毛扮日本人 block撚左佢啦」

香港應該多幾個唔同地方周庭
韓文
意文
法文
德文
之類

push

佢地之前實係以為自己好醒
諗住又可以搶fo, 又可以報復果11個狗官被制裁
點知最後唔止辣罄歐美, 仲日本都辣著埋

刁: 你們以為我不敢抓她，我就抓她給你們看

做乜怕日本仔？中華兒女忘記日本侵華，唔想手撕日本仔啦？

熱狗話：有辦法，可以話9佢扮雙手被扣上手扣，扮可憐搏同情，呢次發達啦～可以講足1星期呀

加速主義好, 寧左勿右

屈佢濫交

咁撚多間諜個個淨係識偷野同外宣
死撚左去啦

推 【反守為攻】整合各大缺錢眾籌！ - 分享自 LIHKG 討論區

唔係幫北中共洗白，不過7到咁，似最多港共level做

周庭係拉打

港共呢班柒頭真係天才, 當初反國教以為眾志呢班後生仔冇撚用, 不斷打壓逼到呢班後生仔女變晒外交人才, 仲要令眾志成員變成各國契仔契女, 真係捉蟲入屎忽

推

thx

支那其實點打日本戰, 日撚日仲講緊南京大屠殺, 日本侵華
唔好當人傻, 點會幫中共

大陸狗又話反日廢撚到

日本人：中国有咩好? 支持香港起碼有周庭BB

情報部門執7左佢啦
上連登post都夠你寫一堆分析
成哂飯桶 哂米飯

邊有咁易? 個人氣質、外表、談吐、人緣、歷練，好難先可以出到一個gphone , 周庭

傻鳩：中國而家咁強大 話要捉邊個就捉邊個架啦 唔鐘意唔好做生意吖

多謝日本手足救咗周庭一命

咁算唔算中共揸中日本春袋，令日本嬲嬲豬反中？

第一次對靚女無邪念但又有初戀既feel，係周庭BB先俾到我既

之前有日本戰線手足用支肺同東京奧運延期去connect左日本人
再因為周庭被捕 令日本人更關注 開始反中了
「各位日本人大家好，因為支那肺炎
搞到大家要戴口罩 同埋 東京奧運延期
已經不只是香港的事了
中国共産党係人類的敵人 絕對唔可以原諒」

國安做野一定係天朝直達命令
成個港共班子已成傀儡
連把口講乜野既自由都無
林鄭之前講野d遣詞用字同依家差十萬八千里
唔係話佢之前唔仆街, 而係依家直情跟足口交部

香港駐日大使

好勁，我學日文純為左去玩

中國人真係冇腦

一個𡃁妹可以搞成咁

佢以前學日文可能都係為咗興趣睇動漫

無話無既，係肯唔肯做既問題啫。
btw 周庭真係好有日本feel，當全部港女迷韓贏Kpop，佢就迷Jpop Anime

唔係日本人都會睇得出啦

GOOGLE TRANS廢到咁

仲有2個好撚惡頂 「搞+動詞」、「（短）視頻」
之前小粉紅嗰張去白宮（圖係國會山莊）搞裝修圖真係勁撚重蝗味
XX性呢個濫用到連香港人都成日講 大家要改下 其實唔加個性字意思都一樣

高調拉發現出事
又要低調放人
李桂華大導演想擦鞋可以努力啲

日文五毛覺得自己巧勁勁架，profile個個自稱日中友好支持安倍和平主義反對暴力，寫Tweet好似寫論文咁寫，勁到d日本人block & report，真係好犀利

我覺得個flow大約係，上面話要拉幾個，向美國制裁示威，跟住落到黎由國安辦揀

黑警：唉 捉撚晒蟲

驚俾美國大包圍，韓國都修補緊，楊潔篪下周訪問韓國

支那人好狡猾, 日本戰線有好多支那留學生扮日本人帶風向, 大家努力

秦國，台灣，泡菜，日本，亞洲當中相對開放而一般人同支那人交流多嘅國家，當地人都清楚支那人咁料，觀感普遍都差，連monkey坡都唔係一面倒，支那響東亞無可以抹黑到香港

只係支那同我地都估唔到，對政治咁冷漠犬儒嘅日本人，竟然會為一個外國人咁上心，政界反應更加意外地大

真係好難得

你學過日文記得幫手打twitter戰線啊
多你一個好多!!

題外話
其實強國日日都播抗日神劇，搞到平民好憎日本架啦，唔知日本人知唔知呢？

日本鬼子
大中國都驚！？

情報部門洗曬腦點會信日本人咁大反應

今鋪嚇撚死華仔

而家果黎嘅啫
支共種種埋埋嘅因係時候要還
撞正美日同時覺醒
全球唔再完全跪人民幣
積落嘅數係時候要還

打咗好耐啦，點會而家先打
之前咪有張日文圖俾人發現唔係日文字型囉

日本點會唔憎鳩你中共死，成個奧運比你攪死已經好谷撚住！以日本人口不對心性格已經忍撚左你好耐，拉鳩周庭只係導火線引爆左日本人心中團火去爆發

周庭真心估唔到咁有影響力

雨傘後慘敗既唔同政治新人 而家個個都變得獨當一面

可能就係覺得捉之鋒"太麻煩"
所以先捉周庭 女仔又易嚇啲 點知捉蟲

已經激化咗啦

也因此讓大批日本人「終於體認到，中國是漠視人權的國家」

唔係一直唔知下嘛

華導

打小日本？

周庭bb

個個世界知名
除左牙達同國師🤧🤧🤧🤧

呢個真
最得意係大陸有啲網上字典都係出返大陸個字體
但其實我反而想知點解我哋冇呢個問題唔會將隻日本漢字變繁體字
係咪我哋個字庫有齊繁簡日三種字喺入面？
而大陸個字庫淨係得大陸字體？

咁嘅話裝繁中window咪好抵玩買一送二

佢自己認咗罪喎

依家下咗令拍抗美援朝

#169 留言
有手足屌呢樣野同日本人講 去屌中共

党唔怕的

金身？ 相信會除之而後快咋

唔怪得佢地寧願整圖醜化之鋒同肥佬黎都唔多整周庭

周庭親衛隊永遠不會原諒中國共產黨

永遠越出名就越安全

香港班狗理閪呢d國際關係咩
老實講 而家單單野都做得咁核突
但係呢d二打六就肯定會話自己都係依法辦事 咩都唔會理
反正係香港佢地都認為自己最大最惡
然後上面班膠官要靠呢班生番做醜人
結果咪就係下面做新聞 上層被制裁囉

正常新電腦應該有cjk font
四種齊晒

李大導 我勸你快快手今晚就著草去阿爾巴尼亞 果度銀行擠提 國安唔會括到你

萬梓良.jpg

真係呢個政府同埋所有部門
都自從上年六月以來都冇一步係行啱
同佢個小學生老頂一樣

李桂華：關我撚事，我尊注（接旨）執法

之前好睇好梁麗國 而家唔知點

老共郁肥佬黎同周庭真正係搬石頭㧜自己腳

🇯🇵🇯🇵🇯🇵

Windows自己個字庫原則上唔會有顯示唔到的字，所以文盲大劣人係唔會知道自己有無錯到字，咁佢求其用個萬能key黑體fonts落去整圖當然係唔覺眼啦

我地唔係無呢個問題，只不過係繁體字同日本漢字個重疊率比較高，好過簡體好多咁解

寫繁體字落日文功課vs寫日本漢字落中文功課
兩樣都係錯，會扣分架

柒撚到核爆
邊個落order ga
國安?

法官

9成會比人爆出黎係邊個判

嗰班廢人柒完一次又次, 笑下算啦

周庭bb加油

法政匯思成員

而家先知？太遲喇你班老人家

如果判左, 文宣可以將2單放埋一齊

周庭有單野認左罪

想知紅官會點判

其實點解周庭係日本咁出名
日本人本身民族意識強 唔理國際大事 政治冷感
外國既政治人物理應唔會點理
周庭係政治人物黎講就靚 同日本明星冇得比
就係因為有個外國人講到流利日文就咁多日本人鍾意？

日語學校會捉
但係大學冇人捉過

內你老母

點解既日本唔係一定係跟美國架咩

你反日就得，日本反你中就唔得

你要捉班權貴白手套，偷偷地捉無人理你，係要攪送中，721 捉幾個差佬，同白衣人 港豬就會收貨，但係又要扣港獨落去警暴問題度，結果成個香港反轉左，跟手夾硬出條黨安法，踩英國佬塊面，令到五眼合體對付你，仲未識驚，明知TRUMPS 用打壓中國做選舉主題，就去捉肥佬黎，周庭，全世界放頭條，等TRUMPS 又可以企係道德高地出招好過比一億幾千萬落廣告 又得罪日本班毒男，日本人出名政治冷感都燒得著，我作為中共對家都為佢既著急

我都經常睇yahoo jp, 又唔覺多五毛
至少多人讚/top comment果堆都係屌中共撐周庭為主

咁驚又無啦啦去搞尖閣列島？

Push

五毛同部分真.日本人會話
周庭同日本某啲政黨有關聯
煽動日本人親美反中 兼
推香港後生去死自己攞彩
Twitter遇過好多呢類人

十足十馬戲團表演場大龍鳯

因為佢個樣生得kawaii 食正日本人口味

如果德國線畀佢打就好了

屌你香港貞德唔係浪得虛名
連日本毒撚都咁關心

日本咁政治冷感
都撩起人地覺醒

周庭係女版 非暴力嘅山口二矢

真係以為人地咁無記性架
年頭先有單強國餐廳掛恭喜日本中武肺banner上埋日本電視新聞

讀得書少，缺世界觀
冇出來社會打過工，冇社會人生經驗
爛仔格由細到大靠兇靠惡，成世人出入警署

班垃圾連台灣人都唔太扮到, 更莫講語言差距更大既其他族群啦

好認真答你 係
日本仔本身國際視野好狹窄

連陳美玲都當係中國專家啦
不過反送中露咗底
而家就潛咗水

又話8月搵漁船登陸尖閣諸島？
說好的登島呢？9月都黎緊喇喎

網上傳聞pk鄧中肺，襯佢病上位？

應該翻譯哂d劇俾全世界睇

剩係睇ranking高果D新聞係搵唔到架
要搵幾十個留言 報剩果D新聞
通常D 5毛都負評如潮
好似呢個咁 合共90000負評

仔細諗諗, 周庭個SETTING其實好二次元
靚女, 有理想, 挺身對抗SO FAR 世界上最龐大最邪惡勢力之一

要燃有燃,要萌有萌, 要反烏托邦有反烏托邦, 完全係主流作品劇本等級

加上日文好, 親切感有加分, 其實香港人都會對明明係鬼佬但廣東話超級流利既人有特別好感啦, 日本人都係一樣lol 所以會備受關注其實理所當然

講真 抗日神劇
劇中加加埋埋殺咗十幾廿億日本人啦
夠日本人死幾世 滅族

但其實國民既睇法係咪真係咁影響到政府政策？
你睇南韓 好多人都好支持香港但個政府奶共奶到出晒面

支那人冇一個係無辜㗎

文昭::日本已有7隻輕型航毋，F35B可垂直降落戰機147隻，原已有2幾部，末知交哂貨未，唔知真定假

之前中日可再進一步
係釣魚台主權破壞咗
一次返日行動玩撚完
美國點會唔知日本重要
中國勞動力印度可代替
但日本電子軍工無替代

美國都係呢幾個月先食春藥係咁出招
我估而家美國已經拉曬人組隊
支那就想盡量搵其他國家去返以前咁扮瞓

結果一拉周庭 + 肥佬黎
搞到全日本+英美國家仲大反應

另一個蝴蝶效應搞到中日斷交就好笑

黑警完美助攻

我又真係無拉落睇哂，主要睇頭10零個，咁起馬睇到日本主流民意
宜條友一睇就知係支那狗，寫周庭係日本養嘅狗，又留中文comment, 日本真係住好多小粉紅，Twitter 見唔少

你睇下日本政界個反應先啦

外國勢力勾結周庭

今次唔係周庭勾結外國勢力喎

香港平民

之前咪有班自認熟日本/住日本嘅連登仔成日日豚/日豬咁藐日本人
又話日本仔社畜/玩tiktok理得你死/武漢加油/左膠討厭暴力嘅！

如果個個咁學佢哋冷嘲熱諷乜柒都唔做，就唔會出到一個周庭。

失敗主義嗰班「我獨醒」真係好討厭。

根本曲線話緊佢同明星一樣
完全變左正面宣傳

一睇就知係李大導演自把自為啦

其實熱狗今次同日文五毛再大文匯報講嘅point一模一樣

雖然本身只係覺得熱狗自我感覺良好嘅中二病組織，經過今次覺得佢露出咗馬腳
雖然應該有啲人係真心
但應該都混咗唔少真間諜

認罪係一回事
回歸根本，其實律政司可以唔落charge架
好多人明顯犯法都冇人charge，好似721咁
所以周庭警總單野都係政治檢控

文法都唔同啦 直接google translate點會睇唔出

真係天真，支共想打網戰都唔會益二毛為主，二毛有其他收入下欄野咪少咗人做？緊係直接係日本大灑幣，反正出得起錢全世界都有內奸。同埋重點係日本呢幾年比支那入侵得好嚴重，仲有tik tok嘅入侵

三萬警甴自作主張

本來可能真係嚇下佢 但咁傳法 死要面嘅支共實拉鳩硬佢

政界都出聲屌
睇黎日本奶共無我想像中咁嚴重

支那好多人日文好好
因為大量留學生+當地打工

勁多日文CALL CENTER喺大陸

熱狗連政府都唔理，無拉過一隻，衰過過街老鼠

周庭bb迅間成為歷史重要人物

They don't understand the political picture!!

其實中美日韓甚至所有語言都唔係現階段既google翻譯完全翻到，native一睇就知

班五毛仲笑緊佢係被補時對手擺後面，
我已家先知原來對手放係邊都要五毛批準

呢啲攻擊無乜力量
親美反中幾乎係日本人共識

Pish

騎虎難下
捉又驚得罪日本
放又驚變咗有免死金牌嘅革命領袖

不過我係中共就會派人令佢失蹤

日本仔嬲嬲地又去南京架啦

見到日文五毛會話周庭係騙子
係咁陰啲陰啲黑周庭
但我唔識日文睇唔明詳情又唔識駁

飛紙仔執導係咁上下

都唔只係google translate問題
俾佢地學哂外語 到最後都會係佢地用字同對事既心態上認出佢地係支仔

咁即係日本多人支持
就連國家安全都可以唔要？

我lee d藍絲真係好傷心
藍絲手足輸了

其實日本人都幾on9下，係要周庭被捉先識得關注，反中，甚至乎我覺得佢地都係人云亦云，唔了解咩事但一齊反

內你老母 支那狗

其實算好架喇，日本新生代出晒政治冷感，好多國內議題點推都無反應

而家先知，其實上面班人係唔係弱智?

其實日本條線最撚冇用 哂時間
日本跟歐美但又唔會去好盡
派完膠未

日本人真係政治冷感到你唔信 派少陣膠
何來1.3億

我好想睇班支那人食草都要繼續大外宣

日本人點解要關注先 搞清楚 其實冇義務一定要
周庭唔係日本人 係港女扮日系
大部分日本人只care本地嘢
日本根本唔想搞到冇咗中國條水
但又要唔得罪歐美

其實捉周庭唔會得罪日本
唔好睇到佢咁重要
日本輿論過咗就冇
佢唔係日本人 講到佢係安倍個囡咁為乜

事實：大部分日本人唔cafe

唔好講google translate
班支那種喺日本剩係會群返同類
返工又剩係會做同類嘅工
9成日文廢到喊一睇就睇得岀

幾十個鐘換日本返中
中共啲石頭多到呢

雖然係講得岩，但係。。。

內你老母

放心，佢地比班日本手足輪流招呼咗好耐

支共：原來周庭認罪係一個陷阱黎，法官一定要輕判到佢SAY句SORRY就OK呀~~打手板都唔好

認真 起碼唔係細膽到女神比人拉都網上rip完自己喊下就聽日繼續返工 已經好好

佢地85%民意唔鍾意中國 但連罷買都做唔到 比起港豬情況惡劣N倍 唔係有美國睇場一早滅國

聽講其實好多係日本既雞都係支那人扮

安培：傷害日本國民感情

而家先知

弱智驊:「嗱嗱淋 話拉錯人 Sor9ry 算啦
唔好搞大啦 」

但係日本個引擎已經撻著左
一比油就會去

真心愛日本動漫果d中國人多數愛日多過愛支

被捕師

70-90 年我諗日文係英文同普通話之外最多香港人學同識既語言.
後嚟唔知點解就小左好多.. 可能係日本經濟爆破. 一個地方越識唔同地方語文更方便同更多唔同群體交流. Be heard 係世界上好重要.

唔好再北望神州啦, 就算家下藍到紫既阿叻當年係自己賣貨去中東. 香港人以前無國家既負累可以走得更快, 走得更遠. 靠政府靠中國? 唔食撚左你偷笑.

間諜黎
所以咩唔識日文打唔到國際線跟本係笑話
人地長駐添
利申: 近三年去過日本>15次

打
悶

已經拉咗啦，咁點算呢？

而家都仲係除三語外最多人識嘅語言
日本經濟不進則退

原來戰狼驚日本 ?

cls一個香港人竟然影響到支日關係

周庭係日本做左咁多野
原來係冇白費功夫

皇上，李桂華立下大功

如果支共係咁醒咁理性嘅就唔會搞到今時今日

出去唔講lo
上網你估佢地會由得支那人被人歧視
果班抖音影日本日常嘅網紅

lm

咁香港人要多D去日本發展

遠親不如近鄰
日本一定唔想同中國交惡
但大政策方向就一定要跟美國
其他方面都會同中國合作

證明周庭過去努力無白費

食草係因為要響應環保過有機生活